[集思廣益］ 點先可以幫屎眼解辣

琴晚食完辣野 今朝屙屎個陣屎眼已經噴火 屙完仲隱隱痛
有冇啲好建議解屎眼辣

利申 單手打字中

要畀佢食下甜嘢

塞啲冰入去

比牛奶佢飲

查無賴膏

痛就梗係搽白花油，快！

認真 搵花灑射屎眼

食雪糕啦

例如呢

爽過打飛機 正啊

放粒冰入屎眼
想持久D放乾冰

點解你地咁鍾意塞啲冰入屎眼
冰火真係好玩啲咩 ？